(求文宣) 元朗天水圍區議員支持黑社會名單

啲街坊可能唔知佢地個區議員係支持黑社會斬人架
可唔可以痴到成個天水圍元朗都係?

支持黑社會名單
工聯會
富恩 劉桂容
天恒 陸頌雄 (立法會議員)
宏逸 姚國威

民建聯
豐年 呂 堅
元朗中心 蕭浪鳴
瑞愛 郭 強
頌華 黃煒鈴
耀祐 馬淑燕
天耀 梁志祥 (立法會議員)

獨立
水邊 袁敏兒
十八鄉中 梁明堅
十八鄉西 梁福元
屏山中 鄧慶業
屏山北 楊家安
廈村 鄧家良
悅恩 趙秀嫻
新田 文家駒
錦田 鄧卓然
八鄉北 鄧鎔耀
十八鄉鄉事委員會主席 程振明
新田鄉事委員會主席 文美桂

棄權 :
實政圓桌 天盛 陳思靜
經民聯 元龍 王威信

動議獨立調查 721元朗襲擊 元朗區議會否決

元朗區議會昨日舉行大會，會議焦點在於多項關於 7月21日晚上元朗西鐵站發生白衣人無差別襲擊事件，以及7 月 31 日天水圍警署外燃放煙花傷人事件的討論。相關動議多達8項，身兼民建聯中委的主席沈豪傑決定合併討論。

民主黨的黃偉賢動議，要求就元朗721無差別襲擊事件成立獨立調查委員會，並成立與政府對話的平台等。他形容，「元朗恐襲」已成國際頭條，「警黑合作」形象深入民心。然而，區議會討論相關議題時，只派出元朗警區助理指揮官出席，他質疑警方和政府的重視程度，「警方仲派個咁低級嚟，分區指揮官都無！」
此動議只得 7票贊成，22票反對，2票棄權，故不獲通過。

無黨派的李月民動議要求成立「檢討721元朗西鐵站暴力事件」的工作小組，只得8票贊成、20票反對、3票棄權。黃偉賢其後再次動議成立檢討小組，最終得5票贊成、22票反對、2票棄權。三次投票結果全數否決所有「元朗恐襲」相關動議。

立場source

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

屌咁快

自推 (1/10)

自推 (2/10)

自推 (3/10)

自推 (4/10)

自推 (5/10)

9 月 7 出黎呀

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

推

剩係我地同溫層睇冇用
要比埋元朗區既街坊睇

thank you

是咪貼文宣 可以組隊？

李月民同湛家雄係偽中立，
玩彈出彈入。

田北辰 口講支持獨立調查！
佢黨員 陳思靜！就投棄權票！露晒底啦！

工賊會差鄧焯謙 晴景選區